有個妹妹話：得你班暴徒慘？警察俾人斬傷唔慘嘅？

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

試下找不同？

咪撚理啦 啲傻閪完左再慢慢屌

Don‘t make stupid people famous

咁警察喺地鐵打手無寸鐵嘅市民就得？

人如其名

讀大埔救恩高form

樣都柒啲

佢根本就係活喺幻覺入面

大個做雞你

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

做雞都
正宗俾狗屌

諗極都唔明點解會有00後係藍

去死啦 8婆。唔好理呢d人

睇黎佢想紅

唔知佢之後搭黨鐵俾狗打嘅時候會講咩呢

死臭雞

斬???圖呢???

市民俾人斬就有啦

夠唔夠人傷先

你老母，放學被人斬又得唔得啊

咁又真係幾靚女

大個做狗乸

Tobacco company

手足而家想出火

新移民掛

真

戇鳩MK妹不意外

唔好同人講你讀救恩 有甘既師妹好撚羞恥

係一撚樣啊仆街！垃圾狗！不得好死

就係嬲撚到仆街
想搵人祭旗

推番分動Post 呢啲傻閪唔好理咁多
開學自然比人清算

開學同啲狗仔狗女一齊畀人杯啦

算啦，

俾狗屌咁益啲狗？
狗仔要閹先得架
呢啲雞都係益班藍絲廢佬啦 100蚊俾人屌三個鐘差唔多

18無臭西

而家仲未醒既人唔見棺材唔流眼淚
祝佢一生平安啦

一齊死全家

俾人扑下就醒

佢可以去死啦
閒人一個 唔好推 唔洗理

死臭閪 邊撚到比人斬呀？相都無張
你老母生埋你民挺臭閪女真係無陰公

黑警死全家

me too

推

Don’t make stupid people famous

而家唔係理呢啲大氣微塵既時候

9770 死死靈靈

狗女 講完

Del撚咗account？
好撚想出火

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好最數通過,一個不能少
#liberateHK

放學比人輪 唔好問點解

妳回佢，叫佢問下警務署長點解葵涌警署未發生事之前大陸媒體已經有新聞報出嚟。

救恩又贏一局

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

咁點都有藍既

好簡單一個問題
我都知比人斬好慘
咁, 班恐怖分子係咪打緊斬佢既人?

97704400
好易背
突然想叫m記外賣

最好斬撚埋佢
依啲弱智對個社會都冇撚幫助

祝佢以後搭地鐵都俾警察衝入去打

傻閪

蝗種？

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

保持通話

屌撚到佢講人話

救恩書院又然

關我撚事咩，咪撚post啲弱智上黎

連圖都冇張就信有狗比人斬傷 仲要唔知邊個做 正宗人型豬 個閪就屌得 個腦就應該冇乜用

其實個警員俾人斬關示威者咩事

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

臭雞

一睇都知係狗仔狗女啦
呢啲唔使理
全力推黑警暴行就得

搵唔到，改咗名。有冇link？

咁撚勇敢
過兩日開學先黎公開撐警
比人打到毀容唔好喊呀臭雞

小妹妹,咁快改名？

中岀即飛

做雞都無人叫啦帶住個口罩都咁撚柒

示威者會俾警察拉，咁警察用暴力呢？拉得嗰三個，仲要唔關示威事

成個八兩金咁
八兩金都正過佢

stop making...

有冇錢俾？

唔好以為後生一定好黃，依然會有藍，有冷感

雞味濃
個閪闊過西隧

ig下邊有張冇口罩嘅

自己個同學朋友mark低佢

依d post遲d先講啦
或者同老豆搵仔講

上佢po睇 唔知點解見到佢第一個po嘅留言出現咗好多次一組神秘嘅八位數字

做831文宣，唔好分散！

大家快啲去留言屌柒佢

冇腦 唔洗溝通 自己唔去了解真相同現實

佢星期一會返學嫁呵?

咪撚理啲無腦垃圾啦
理返主線先

口爆妹

提佢痾夜尿未

同美少女傾電話

又邊隻臭雞 係咪狗女黎

唔好推呢D post住

垃圾 post 推撚夠未？
不推文回覆 please

人一藍，腦就殘。
睇下有咩可以為手足做好過 。

TWITTER 文宣真心要人

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

差佬咁「慘」叫佢快啲去狗屋慰勞下啦

旗袍中學妹咪好勁
開學啲同學識做啦

係咪狗仔黎

希望你老豆比人割左春袋之後再縫粒春落你個系到做隻狗也不屌既單春雞

唔好再推上熱門
唔洗再理呢d一兩個既個別on9仔
Focus其他重要既post

就開學啦同學仔

雞犬不寧

呢D唔洗理啦，推有用POST先

全部人同我屌完佢再Report

9770 4400
千其唔好打過去

全名

9月2號就到了

遮撚哂樣你同我講靚？

敗類

可以放上FB 大埔GROUP

好慘呀

無時間理d垃圾
推做野post

犬二代？

on9
斬人個班係咪示威者就唔知
但打人個班肯撚定係狗
讀下書先啦

送佢去差館做軍妓
俾班狗享受完 思想應該會變

姣撚到仆街

唔好推垃圾post。

第時比狗姦唔好喊

條仔係狗又有幾奇，睇下佢有冇衰11

整爆門唔係攞搥條友？

Del左post

算啦呢啲臭雞 閪痕博屌姐
咪撚理佢地啦 岸鳩嘅

佢係抵死，完

好簡單，每次講得出呢d既後生仔，九成係屋企有人做緊黑警，ip都唔駛check

POPO唔俾救護落站，市民要用M山止血

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

好柒吖條女
咁都有9百幾個followers
留名睇佢啲fd同佢割庶

可能狗女黎
輪姦

up

俾我調教下佢

搞埋佢啲朋友呀記得！

92見

等比mk仔輪啦屌你老母on99

乜撚信佢啲相啊
利申 識佢

垃圾mk妹，日日俾仔中出，無撚腦去做雞都冇雞蟲要

同朋友電話有d似，驚成日打錯電話

呢啲時候咪撚理個八婆
遲下再慢慢清算

個柒頭Del撚左Story wor💁🏻‍♂️

屌佢老母 有無電話佢應該好肚餓？

見到條頸巾嗰剎那
差啲又以為係自己嗰間
護旗手垃圾學校
原來唔只係我哋間垃圾學校
仲有其他豬竇可以培養到啲豬閪出嚟
受教受教

突發！華記光頭佬原來有預知能力！

終於有人記得尋晚有狗比人斬
笑死

叫佢去死

單眼皮 靚係邊
對眼分開 開到好似阿凡達咁

全名:Chan Hiu Ching
cap by ig story
若要人不知，唔好太低B

死個大陸雞咁

麻包袋中出

想上位？ ok 我幫你

聽日1:00機場見
出post啊

祝佢出入平安，學業進步

傻9唔洗理

可以點挽

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救

蝗後代

建議你keep住post吸睛

陳曉情你全家比狗屌

咪撚理佢哋啦

同學開學識做啦

人地餓啦 叫左未?

咁撚7

但斬警察果3個係黑社會喎

好能無知，揾人屌九醒佢

一樣咁諗

總有一小撮人懶獨特

唔怪之得要賽口罩

嚇死我

大埔x恩書院？

嘩，恐怖份子，市民請小心防範此恐怖份子。

Mark 低個名， 遲下清算

咪撚理呢啲人型生物先啦
集中火力推twitter 仲好

多數都係狗仔女，再唔係想扮清高，覺得自己要同其他人思維、理念不同
利申：身邊有幾件00後藍

救x書院

成個弱智咁

哩隻無腦臭雞倒貼比客都唔屌啦
十公里外都聞到佢陣臭閪味

attention seeker 費撚事理

遲啲比黑警打死嗰時唔好怨呀 臭閪

佢返學比人杯更加唔好問點解

開學啦臭閪

大家識做啦
在線上wo

相由心生 次次見到呢D post 都幾肯定當事人會生得好柒

核突來就唔好po出嚟

屌你老母死黑警

識唔識咩叫制度暴力，香港人畀港共輪姦咗22年

係咁揭裙露腿搏咩？

智障廢閪狗都唔屌

手足食開屎

哇屌

時下啲師弟妹無得救

咁細個就弱智 真係慘

遮住個樣又係真幾靚嘅

粉嶺救恩書院？

唔慘

用下你個豬腦啦豬西

好撚樣衰

狗icon

堆

嘩屌你咩

唔係呀

記低，遲下再算，推番正經post先

唔好post d無謂人上黎

仲係學生?
開學收佢皮啦屌
識佢既識做啦

冇時間理d死蠢閪

狗女？

算撚數啦 睇個樣就知係大陸閪啦

開學佢死撚硬！ 邊個夠喊佢我出1000, 貼上黎 pm 我！

國難當前，做緊要野先，呢D傻閪之後慢慢玩

條臭閪真係狗嚟食屎狗

呢個都想出名喎

唔一定新移民

有啲人唔讀書，唔去了解社會發生緊咩事，唔去睇政治制度嘅問題，淨係睇表面見到嘅嘢

一啲就父母深藍/學校親中影響到

因為真冇腦

咪撚follow佢啦大家

推上國際 見住黑警衝入車廂
對市民無差別用警棍狂扑頭
721=831

解散警隊 追究刑責

巴打點整岀黎

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

行得正企得正 做咩要改名

無錯, 屌傻閪未係時候, 長大後大把師兄會做野, 唔使我地操心

支那黎既?
隻死人眼, 仲有個豬膽鼻

少理呢d 入世未深

好有可能大陸移民落黎

小妹妹，讀好中西史先好講野！
唔好做警察條女個d 廢女人

咪撚再post d無謂人上黎

喂啲圖遮住哂嘅唔見得人？係咪太撚柒呀？睇過

有名你睇：illusion

9月2去救恩大嗌

佢啲客係黑警？

㩒致電？

又係嚟間垃圾中學
第三個

仲有個之前想紅啊

邊個斬都未知

Ky

原來咁撚樣衰，難怪要遮樣啦

同小妹妹講， 無知唔係罪， 無知就去睇多啲新聞，睇多啲書，學多啲有關香港政治制度嘅問題

慰安婦，雞

個腦裝屎?

撳「致電」就有
人地依家whatsapp上緊線
想玩嘅手足記住用太空卡

同班真係慘,
要同呢啲人一齊上堂

呢d 傻閪講黎都嘥時間

一齊
嗌完去中大

相由心生好樣衰

生成豬閪咁樣仲敢咁大聲搏出位
狗也不屌
做雞都嫌佢會窮

非洲兒童好慘呀

對方話呢個唔係佢 唔知點解會set左佢電話
聲稱係一個師奶 難分真與假

don't make stupid people famous

傻西一個 唔洗推

你理呢d垃圾把撚咩
你咩撚po上黎阻住版面

邊撚個大陸閪呀 返上去做雞啦柒頭
睇幾撚少新聞先講得出
臭閪俾狗屌

啲attention whore 由撚得佢 佢地圍內朋友識做就得啦

我識好多救恩都係黃
但係就成撚日有啲戇鳩仔衝出嚟柒
佗衰家

玩交友app 比狗屌慣咗掛

戰犯

警察唔打人駛俾人斬
知唔知咩叫前因後果

屋企人係做狗
唔洗FC都估到

弱智真係有樣睇

又黎啦 死物價值永遠高過生物休班狗俾人斬叫佢出張傷勢圖出黎先啦 呢啲人冇撚得救 report a/c is fine

叫佢收皮拉，今日之後唔會再原諒任何狗，藍絲班垃圾來同佢講野架價值都冇

Del咗？
揾唔到嘅？

推到周家駒睇到

00後wo~~~~警二代????

呢個真呀

一早早會嗌柒佢 我要佢冇曬面

Don’t make stupid ppl famous

比警察輪奸啦你

未見過學生妹咁柒

一撚樣都係恐怖分子

係靚就唔洗左遮右遮

開學啦

斬撚完啦
無睇新聞？

原來攪場大龍鳳就係比呢啲冇腦傻閪睇

Popo專用慰安婦

俾黑社會斬關我地撚事咩

仲有三日前果單麻包袋都唔關手足事 , 係貴利佬做 , 所以肥仔聰死都唔俾人知

直接sd荃灣被斬果２張圖俾佢啦

賤種死8婆

臭閪 想升格做狗閪？

迫佢睇 荃灣 斬人相

弱智閪

呢個時候仲撐警既
九成屋企人做狗

電話打唔入

依家真光啲質素咁差㗎咩？
Band 1 學生都要奶共
諗住第時做AO呀？

有人搭巴士機鐵唔落車 每個站都噤鐘 就無人入到去架喇
無機師入到去 就無飛機飛到㗎
不過揸車嘅千祈唔好因為心急入機場而唔記得入油 或者罔顧安全
記得安全車速 五秒距離方為大師傅
因為如果唔舒服 就要停車嫁啦
仲有行人 就算機場島附近好多路無燈位 都唔可以橫過馬路㗎

屌你咁都靚女不了

開學了

大家唔好打個電話啊唔係佢個電話號碼黎

去到宜家都咁諗野冇入幫到佢

咁即係恐襲就正常? 痴筋

搭單幫手清算埋呢個：

中學：SKHCYSS（做過學生會會長）
大學：番咗支那讀

佢ig放咗自己全名加wts

歡迎大家冇野做wts佢祝福佢全家/wts打比佢叫佢起身屙尿

Sorry 真光妹
係我搞錯咗
我自摑三巴

開學先慢慢玩9佢

應該而家f5？

佢紅架
各位師弟妹開學同佢快樂地玩耍啦

M記驚佢唔夠食呀 叫多兩間啦

9770 4400
有冇fc

你唔明？因為你蠢囉
話比人知自己戇鳩都有

寫住去學校話影響校風要求交代

夠16 想同佢配種

唉 點解母校專出呢啲小五毛狗

係呢個

有出名咪講囉

屌，你吾好話俾我聽你係救恩，真係認衰哂

諗起納粹。。

懷疑學校欺凌事件要求校方交代

大家小心炒車 未必佢佢電話

柒都算仲要冇腦

唔撚好理呢d柒頭住

On9

屌完就算 記得不推文
推返啲正經post

埋單巴

為國捐軀咁光榮，邊到慘

開學啦 真開心

Mark低佢 日後清算

盲？

醜人多八怪 仲碌柒咁

呢個又慘唔慘

人神共憤 黑驚入港鐵捉人時推到個女仔跌倒 頭撼牆

後生女先好屌

真係有人信警察俾人斬

又係救恩啲人？專出垃圾
你有咩証據係示威者斬人呀？
不過就有片証明黑警濫暴

返去讀書啦，狗都唔撚屌你個臭閪呀

一係腥移民
一係屋企人係狗
諗唔到第3個理由

真係唔好話我性別乜乜
次撚次講尻野都係臭閪來
唔講野冇人話你啞架 不如比你老母我斬下啦

信報記者比人斬唔慘
85荃灣途人比人斬唔慘
721比黑社會唔慘

自編自導自演斬人戲碼最慘

好心你班連登仔比啲尊嚴得唔得 見人學生妹就follow人地
直線上升就快200個follow 咁鐘意打飛機咪鬼睇IG啦 冇撚用

疑似有人已經hack入咗佢嘅Account

[機場緊急][附攻略]你班和理非唔好再扮睇唔到

點解佢冇腦 師兄可唔可以解答下

哇屌剩出火都不了

妹你老母咩，臭閪嚟

關我撚事咩 理9佢啦
聽日機場見

Don't let stupid people famous

比佢紅

斬撚死就五慘

mail@kyc.edu.hk
大埔救恩，開學緊係要同學校講聲有個壞學生啦！

但係我打過去佢話唔係本人

阻阻你唔好意思
韓文文宣！

前文提要：
有香港人寫左封信多謝支持民主嘅韓國人 (過萬RT)

繼早前揭發大陸網民無理辱罵韓國網民
以及向發起Eye4HK嘅金義聖演員致謝後
連登音樂台文宣組今晚又有新行動

全力踢爆警察爆行

現時得幾十個Retweets咋，笑大人個口咩
再次集連登之力一齊傳出去！

警察響維園開真槍：
警察強行進入地鐵：
地鐵落閘拒救護員進入：

可以點幫手？
1）幫手Retweet，三條都要呀
2）Share比你嘅韓國朋友知，再叫佢地RT比佢地其他韓國朋友睇

一傳十，十傳百

我無韓國朋友／我無Twitter，可以點幫手？
1）Share畀你嘅香港朋友，再見佢RT比佢嘅韓國朋友
2）上我地IG (@krstandwithhk)，like & share

市民比人斬比人打個陣隻臭雞係咪做緊公廁比人屌緊呀？忽上腦？

勝利後清算

成個蝗樣

不推文回覆

mate,who has time for stupid ppl like this

點解要理呢啲on9

黑警日日在CCTVB宣傳。偽造示威者暴力。黑白倒轉說。好多唔上網收信息的人會信電視新聞

做雞都唔撚幫襯啦, 閪樣

呢d人唔好放到佢咁大

條臭雞俾人hack定點

呢條7頭講乜7撚野呀 斬黑警係支共自編自導自演 入示威者數？DLLM

Backup定 一定清算

唔明點解到今時今日仲可以有年輕人咁撚無知 有時仲藍過藍絲

豬到咁一睇就知係大陸閪

係咪狗女吖

嗰個你老竇啊咁撚緊張嘅？ 唔見你去擋？臭閪

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

差佬差人錢俾人斬唔撚得？

個電話唔通

你話呢？
Hack你老母

好撚樣衰呀屌 縮番入你老母個臭西度喇臭雞

放大d相po上黎先啦

應該係狗仔女 或者唔用腦 覺得藍絲父母老師講野係岩

睇校服係咪大埔救恩？求fc

妹妹做乜咁傻豬豬

點解認定係示威者斬人?

葵涌好多黑社會ar

天真爛漫 教下佢點做人啦

[/member]小心俾人屌住翻學啊
利申:附近學校[/member]

冇興趣知呀 咪推上熱門得唔得
幫幫手 想討論都禁個不推文

出面風頭火勢 推有用 重要野唔該
最後
聽日 機場見

警察俾人斬傷係慘
但而家呢批算係警察？職責係咩
佢哋呢兩個月做過啲咩 洗唔洗逐條列俾你聽？

條友改撚咗名：叫ishohohon

上樑不正

出世時漏咗腦係個肚度

煙草公司

個電話係咪真係佢架? 見佢找回密碼用嘅電話係+852*** **399

傻閪on9
完全唔知咩事係到評論？

妹妹你真係覺得自己好撚醒..

留名跟進

肯定佢晚晚都係食警棍啦，不過好可能食芝士腸

名已改？

警察俾人斬傷係唔慘呀
斬埋你就仲好

弱智唔使開post講下話

又係大幫救恩

同狗仔狗女一樣待遇

好快無曬朋友

有巴打hack左入去？

好似俾人hack左

轉左名

捉呢啲臭閪出嚟騎木驢就啱

打個電話畀佢 聽下係妹妹定師奶聲

話說師奶d廣東話咁好嘅

唔撚得閒
容後處理
做正事先

無人想理佢

千奇唔好add佢 d fd

撚得閒理呢啲臭雞咩

名

唔好理呢D社會垃圾

落地獄啦咁多嗲

直接send荃灣手足傷口圖咪算
唔好浪費時間

當狗仔咁杯

妹妹巧qq
等哥哥調教下你先

冇腦架喎
on9唔使理 推返黑警post 唔該

改咗名

個妹妹係咪知道咩內幕野呀？
警察都未話係示威者做佢咁快就有結論
警察幾時搵佢協助調查？
希望將兇手繩之於法

mail@kyc.edu.hk
要求書面交代 - 學生陳曉晴校園欺凌，影響校風

你好，
正逢開學時期，本人在網上發現一位大埔救恩學生身穿校服時極不檢止，說話滿口髒言，行為極度令人厭惡。
圖為陳曉晴在進行校園欺凌後在網上發布照片，欺凌已經不恰當，事後更在網上炫耀，請問貴學校是否鼓吹學生欺凌？

另外，請問貴學校是如何教導學生品德？作為一名家長，子女正要入讀貴學校，但看見貴學校的學生如此不檢點，實在是沒有信心讓子女由給老師看管。

我要求書面回復此事宜，謝謝。

心急家長上

再嘈係你塊面𠝹幾百刀

你知佢住邊咩

界親下咋喎

咁撚想紅？？？

Tel:97704400
唔好打畀佢呀

咩學校？大家要多啲關心佢

陳曉晴

垃圾一件

打過去仲通嘅， 聽咗但係唔知係咪佢

我知條女好摟屌 但呢個時候可唔可以停止推一陣先 唔該哂

精神分裂？
btw 我 icon幾靚

開學有排煩

個警察傷勢圖呢？得灘血，有邊個fc到
我有張市民比人斬到見骨嘅相呀
圖都無張 慘？

救恩真係柒出宇宙

推啊

唔洗嘥時間係冇腦嘅人身上
大家幫手retweet啦

就係睇得多無線出事

我冇野講

利申已send
我知你懶係唔驚咁但就睇實個post
唔該你下次柒左就潛
我都唔想搞大佢
但9月2號準時朝早8:00我會打俾你學校

Ed MK妹冇腦就正常啦
Dont make STUPID people famous！

算啦，呢啲返到學校自動會比人杯

今晚屋企要人，返屋企，明哲保身。

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

係夠唔慘

請轉至Twitter同Reddit

份工包埋
仲有幫中共打工死左都唔可憐

為了生活變得容易，他們選擇盲目相信！因為他們知道追求真相的過程是很辛苦的！

（又或者佢只係懶同蠢）

開新post啦 咁尾機無人會留意到

已經唔知第4定第5單

垃圾

有人識佢？幫佢出下名

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

遠撚到唔知係邊

老豆搵仔淨係接警或家屬架咋

個相好特殊下
邊間特殊學校?

死臭閪以為自己女神？
咁撚大個都無腦弱智
睇死你以後都係做雞比狗屌

幫你包，幫食用

哦，黑衫口罩暴徒塞機場，狗唔該拉佢

電話就唔知真定假, 我覺得可以喺佢ig follow嗰啲人到入手

似俾人hack

聽到把聲呀真係師奶嚟，小心比人呃。個電話可能係假

Don’t make stupid people famous

扮比人hack

用撚埋effect 都

去做雞啦

狗都唔屌你呢隻臭雞

咁都得 😟😟

唔怪得要遮樣

明啦，準備開學，同學識做啦

屌你老母死傻閪讀屎片

靚得過今日出黎行街果班咩
好想搵個做女友

岩岩睇直播睇到好嬲 剪咗條片

黑社會同警察根本冇分別

我冇睇內文 睇標題以為係狗女

死返大灣區啦臭雞

打左去 師奶聽
係咪驚得濟搵老母啊

推 九月開學了

百密一疏 打咗個簡體字露撚哂底

呢啲傻閪屌都廢能事, 完全唔知頭唔知路就走出黎柒.

Don‘t make stupid people famous
Don‘t make stupid people famous
Don‘t make stupid people famous

好重要，要講三次

佢係咪扮比人hack？

啱
Mark book

琴晚單野 係咪真都冇人知

冇圖冇閉路 你話外星人落來地球斬都得啦

平時少少傷都 show出來

今次傳聞重傷咩都冇？

大好機會屌黑衫喎

搵周家駒校長

死臭雞
你老母比狗屌
臭雞臭雞臭雞

富善

你轉icon喇快啲

絲打

其實啲無謂人講on9嘢WFC?
偷偷地話你地知
其實有個功能叫不推文回覆
不如推返啲重要嘢？

驗眼啦屌你老母

我跟隊
出$1000

臭閪 腿張開比我屌我都唔撚屌啊

壞左腦

小小地跟機100

點解好人好姐讀咁撚多書會咁講嘢？

[6.11]警違法用武 多人頭中彈 (好撚嬲)
[6.13]女拔教師中彈險盲
(好撚嬲)
[6.15]反送中男死控林鄭,太古廣場墮斃 (好撚嬲)
[6.18]林鄭拒設獨立委員查黑警(好撚嬲)
[7.13]警出椒揮棍15人傷 少年被追捕險墮橋(好撚嬲)
[7.15]180度扭手腕 傷人警疑為小柏林(好撚嬲)
[7.21]元朗無警時分 黑幫喪毆途人(好撚嬲)
[7.27]元朗巷戰
警開槍中民居 速龍西鐵打人(好撚嬲)
[8.4]警扑穿街坊頭惹公憤(好撚嬲)
[8.5]女示威者遭制服抬走持續走光(好撚嬲)
[8.6]北角福建幫伏擊抗爭者(好撚嬲)
[8.12]爆眼少女護目鏡揳布袋彈(好撚嬲)
[8.13]遭「插竹」青年被打至腦出血(好撚嬲)
[8.20]警酷刑虐被捕大叔(好撚嬲)
[8.23]警剝光女被捕者 搜身凌辱(好撚嬲)
[8.24]九龍大混戰 青年遭橡膠彈射眼(好撚嬲)
[8.25]港鐵再封三站 警粗野清場(好撚嬲)
[8.30]民陣岑子杰遭伏擊,鍾健平踢保後被打(好撚嬲)
[8.31]………………(總之好撚嬲)

大家都好撚嬲左成二個月，其實有乜可以做到？

放啲咁嘅相上網
搞到我地睇到都好慘
冇胃口食野 想嘔

狗也不屌
咁撚豬
廢老見到都話可能會扯

跟多200

師奶會打字咁快 打咁多正字

原來條傻閪中學都未讀完
本身仲諗緊開學有咩target
而家衝出黎做靶

遮樣計PEPE護士先係真靚女
個種氣質隔住個mon都feel到

Icon係咪佢黎？

妹妹仔 下個到你慘 唔洗爭

社會垃圾唔洗埋 完左再清算都得

妹妹，支持警察呀？9月啦，記得準時返學

好多老豆老母都係新移民，
然後生咗件蝗子蝗女咪變藍
你知班蝗蟲冇嘢叻，
最叻係識生仔拎福利

咪理佢 佢有佢想法 唔好浪費時間係呢度

咪撚推啲冇鳩聊嘅嘢上嚟啦

屌你班連登仔咪撚follow條臭雞啦

二級燒傷？哦 原來係自己仆街
俾人斬 圖呢？ 俾人斬你就去捉人
乜9證據都無 都無人話係示威者做 你就嘈
不過今晚地鐵呢 全世界都知係popo做嘅

屌 救恩之恥
留名等開學再堆post

[Twitter version for telling the world! ]

Tonight in #HongKong, police force rushed into our railway station, indifferently beat up all the people. They fired pepper spray indoor which is lethal. The police haven’t arrested the passengers, showing the only purpose was to sort their anger to violence.
#humanitariancrisis.

係呢d 時候就唔好理d 傻閪

用屎諗嘢

老豆唔教學校教

百屌成材巴打加油屌醒佢地

唔理啦
第日佢就知死架啦

我想講, 我無啦啦俾人斬, 我得
只要, 我地死一個, POPO死番一個
拎三萬人出黎同佢一換一, 抵到爛丫臭閪

冷感最撚多

下一代就係咁

老豆老母係港豬咪得

哇 唔好亂講呀
極懷疑條女就係主腦 點會知兇手係示威者

原來有讀救恩既巴絲見到po 識做啦

who cares 日後慢慢清算

呢家香港好撚多呢啲大6妹
廣東話仲要唔錯架佢地
Eg.藍絲貝

要問問東方記者

呢d搵同校生幫條八婆宣傳下就搞撚掂啦。不過日日都有呢d 臭雞，唔使推。大家主力唸點處理黨鐵好撚過

唔得閒批鬥,快D死出去太子比人打

死臭雞睇撚住冚家剷呀

Load咗咁耐圖比啲咁嘅野我睇？
樣都冇 唔通有對腳就靚咩

一定係黑警個女 我要渣波仔。。

一係大陸落嚟，一係兩件弱智交配生成

絲打你有冇男朋友想屌識

呢個又想出下名

見有班救護係站出面入唔到去

雞可以唔洗理

警察俾自己人斬喎 佢地最鍾意cosplay

True. She is just an illusion. Why so serious on that shit

叫佢學識用標點符號先啦

警察俾人砍好似重未有圖

第一個post 我個fd入咗鏡 佢表示唔識呢條臭雞
係因為有個訓練班係唔同學校都會參加
佢都完全唔知幾時會比人影咗相 仲比條臭雞po埋上ig
都係我突然見到 問我個fd識佢？明明唔同學校喎
佢嬲撚到仆街唔撚識bur樣㗎 屌佢老母
祝佢條臭雞比狗輪姦
P.s 我個fd有發過夢 真係完全同佢唔撚識

push

全家深藍影響掛

咁撚快就改左名
又要威又要改名
屌撚到佢屎忽開花

開學搵人搞掂佢 咁既豬腦 同狗仔狗女都一樣je

同校既人識做啦

有藍絲屋企人fol 唔方便

開學杯葛佢係基本消費ok?

狗女

送都唔要

721元朗既街坊放工咪無啦啦俾人打囉屌

而家有證據證明咗啦？佢咁肯定咁嘅？唔同佢知咩內幕

同依個偽中立港豬有異曲同工之妙
利申：個po係28/8 開

又係d扮有道理嘅言論見到都嫌煩

不如唔好撚影啦 遮撚住個樣 知道自己7？

唔駛出多啲街，上網都大撚把女先叫靚啦下話

已經search唔到

所以開學之後，分分鐘係勇武或者和理非被杯葛
而唔係警察後代會被杯葛

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

首先，小弟非常敬佩咁多位巴絲嘅行動力，令到喺香港嘅朋友半夜三更打比我求助

#光復香港
#時代革命
#不分化不割席不篤灰

1999 好在樓主解釋吓

一撚樣呀屌

屌 一睇張相 發現好撚熟 原來係師妹
我屌你老母又影撚衰我中學 祝你9.2號返學比人欺凌

協恩？

救恩 呢排已經柒左好撚多單野出黎
仲要有李桂華校友

佢唔明唔緊要 明佢係垃圾應該去自殺就ok

仆你個街啲相mk到呢 祝佢搭黨鐵俾黑警打 呢啲on9唔俾黑警打過係唔撚會醒

嘩屌好撚柒 sc狗特效都救佢唔到陣柒味

佢啲5p字睇到好撚辛苦屌佢老母又唔用標點 btw一睇佢講嘢就知係大陸雞

師奶通常都會打錯一兩個字
阿小妹妹你啲字咁正 仲扮師奶？

佢係男？

佢真係覺得自己好醒㗎喎而家啲小妹妹真係好天真

一睇相就知係大陸雞 啲edfect勁到

Effect

條臭雞個電話亂打嫁，真身係我朋友老母嚟

屌你老味 面壁 小學呀 on9 日軍行刑

嘥時間

上下對左咁耐 一撚樣嘅喂

可能乍老豆老母闔家都係藍屍或狗咁佢自然都會染藍

send荃灣義士啲相比佢

人地冇話過係藍絲啊，可能和理非嚟

已fact checked